[意見收集]如果真係引用緊急法，你會點做

唔撚驚，抗爭到底

忍一陣，等佢停咗再出過黎

推

原始D，由附近社區開始

推呀想知大家有咩策略

Twitter?

柒婆 鳩吹
唔洗怕

留係屋企，唔會亂送頭。
將呢啲全部既怒火係緊急法撤後第一日即刻發出嚟！

緊急一世唔好停吖笨~

林奠癲到想玩大陸防火牆

咁樣係咪都用唔到twitter
利申唔識IT

月餅

古人既智慧再出返黎

走入領事館請願

Pish